4千蚊唔洗貼郵票 本土派咪可以寄信建國？

郵局職員
癱瘓成個政府
check資料都check死

check?
一句 資料不全不接納申請 已經bye bye啦